cctvb可以報到連隻耳仔一齊剪去，隻字不停太古區議耳比人咬甩耳仔，只提私了

你話仲o係果度落廣告係唔係on9，偏頗到咁撚樣

你咁樣同睇CCTV有乜分別? 大陸佬都唔睇嘅台嚟.